究竟m記早餐既扭扭粉點解可以生存咁耐

又難食
又少
又貴

寧願食包

中過一次伏
唔會再叫

因為香港人奴性重

幾廿蚊你想食到啲乜

大快活早餐
其他食包餐都好食過去
我敢講, m記早餐得珍寶套餐係抵屌

特別係個豬骨湯
比狗狗也不吃

貼張相來領傾

扭扭粉好撚好食

小到完全一啲都唔飽肚

加芝士

好好食喎

我阿媽岩岩先食完

利申: 食珍寶

早餐梗係食茶記

我都覺
似食漿糊 去大膠樂大快活或者普通茶餐廳好過

湯底屎水

狗也不吃

真係好難食